好懷念以前打機既日子

以前好多正Game，魔力、天堂、石器、龍族、RO等等，好多都想再玩返，不過就算有私服，宜家都接受唔返D畫面，有冇人知以前D大作，有人氣果D，有冇出手機版?

等咩LO,6月咪出果隻天2手機版咩?
仲有天堂1都出手機版,睇黎今年話題都離唔開天堂
BTW我最期待係龍族~~~

龍族出番啦 做咩姐你

做下懷念撚都唔得咩
btw龍族出手機版？

１，２代都出手機版咁惡？
岩岩見其他巴打有講六月果隻天堂，畫面好似幾撚正

講真以前d online game出返手機版真係無得輸
我石器時代同魔力都有玩，仲好沉迷....

不過之前有睇過下隻天堂red knight....唔係太掂
反而m同革命都會期待

石器同魔力我都有玩
依家等六月天2革命

真定假呀屌

屌那星,好彩起一起你底
唔係夢幻龍族呀,我地講緊係dragon raja龍族呀懵撚
做咩姐你做咩姐你,仲要聲大大咁大鳩人
屌

你講果堆都有沉迷過
近幾年最令我沉迷就係九陰
日日六點收工返去打幫戰,打交,打副本
一路食飯一路打..由6點打副本打到凌晨4點都試過

笑左

魔力有試過0既但唔係以前個回事
RO叫似D
龍族無喇。佢個隻控制方式好難放係手機到操控
天堂2黎緊6月有天2革命同天1個隻模式0既M。可以期待下0既

九陰又係紅極一時既game，身邊好多fd都有玩

隻天２革命好多巴打等緊

天1想玩返，果時打到差d升唔到中4

我同你差唔多

5個同學玩到癲，3個升唔到，1個比人送左去外國，我係138/140岩岩升到

巴打有無玩過九陰手機版？
天2有無feel先

古龍 魔獸世界都冇

你地講果隻天2有冇網睇下？
同埋有事前登錄未？

去Google store search

當年打機真係打到天昏地暗，果時玩天堂２搞到會考０分
雖然唔打機都係０

魔獸個pvp模式真係世界級。以前係YouTube 成日睇player d pvp片睇。好熱血手機就好難凝造到呢種感覺。始終兩樣野黎

希望係天2到打國戰會有熱血D0既feel喇

事前登錄開左幾耐下

岩岩開黎睇就150萬啦~